<resources>
    <string name="app_name">PADC-W2-MM-News</string>
    <string name="title_activity_home">HomeActivity</string>
    <string name="dummy_news">“ကြၽန္ေတာ့္ဆီကို ညဦးပိုင္းမွာ အသိမိတ္ေဆြတစ္ေယာက္က ဒီလႊတ္ေတာ္ အေနာက္ဘက္မွာ လူအ႐ိုးစု ေတြ႕ရတယ္လို႔ ဖုန္းဆက္ေျပာတယ္။ ပထမတစ္ေခါက္ သူငယ္ခ်င္းေတြနဲ႔ လာရွာတာမေတြ႕ဘူး။ ဒါနဲ႔ သူ႔ဆီဖုန္းဆက္ၿပီး လာျပခိုင္းမွေတြ႕တယ္။ သူေျပာတာက သူ႔ဦးေလးကမနက္ပိုင္း ငွက္ပစ္ထြက္လာတုန္း အ႐ိုးစုကို ေခြးဆြဲလာတာျမင္ရလို႔သူ႔ဆီေျပာျပတာလို႔ ေျပာတယ္” ဟု ၎အမ်ိဳးသမီး႐ုပ္အေလာင္း အ႐ိုးစုေတြ႕ရွိခဲ့သည့္ ထားဝယ္ တက္ႂကြလူငယ္အဖြဲ႕မွ ကိုေဝၿဖိဳးကေျပာၾကားသည္။</string>
    <string name="btn_comment_news">Comment</string>
    <string name="btn_sentto_news">Send To</string>
    <string name="dummy_news_details">
        ျမန္မာ ယူ-၂၂ အသင္း ေလ့က်င့္ေနစဥ္ (၀ဲပံု) ႏွင့္ ႏိုင္ငံတကာၿပိဳင္ပြဲမ်ား ယွဥ္ၿပိဳင္ရန္ ေလ့က်င့္ေနသည့္ ျမန္မာ ယူ-၁၈ အသင္း (ယာပံု) (ဓာတ္ပံု-ညီညီစိုးညြန္႔)
ျမန္မာႏုိင္ငံေဘာလံုးအဖြဲ႕ခ်ဳပ္ (MFF) သည္ ျမန္မာလူငယ္အသင္းမ်ားႏွင့္ အင္တာမီလန္လူငယ္အသင္းတို႔၏ ေျခစမ္းပြဲကစားမည့္ရက္မ်ား သတ္မွတ္လိုက္ၿပီျဖစ္ေၾကာင္း သိရသည္။ ယင္းေျခစမ္းပြဲမ်ားကို ၾသဂုတ္ ၁၂၊ ၁၄ ရက္တြင္ ရန္ကုန္ၿမိဳ႕ရွိ သု၀ဏၰကြင္း၌ က်င္းပမည္ျဖစ္သည္။


ျမန္မာ ယူ-၂၂ အသင္းသည္ ဆီးဂိမ္းစ္ၿပိဳင္ပြဲ ယွဥ္ၿပိဳင္ရမည္ျဖစ္ေသာေၾကာင့္ ပထမေျခစမ္းပြဲ ယွဥ္ၿပိဳင္ကစားမည္ျဖစ္ၿပီး ၾသဂုတ္ ၁၂ ရက္တြင္ ယွဥ္ၿပိဳင္ကစားမည္ျဖစ္သည္။

MFF သည္ ေျခစမ္းပြဲကစားရန္ ဆီးဂိမ္းစ္ၿပိဳင္ပြဲယွဥ္ၿပိဳင္မည့္ ျမန္မာ ယူ-၂၂ အသင္း၊ အာဆီယံ ယူ-၁၈ ခ်န္ပီယံရွစ္ၿပိဳင္ပြဲႏွင့္ အာရွယူ-၁၉ ေျခစစ္ပြဲ ယွဥ္ၿပိဳင္ကစားရမည့္ ျမန္မာ ယူ-၁၈ အသင္းတို႔ကို ေရြးခ်ယ္ထားၿပီး ျမန္မာ ယူ- ၁၈ အသင္းႏွင့္ ေျခစမ္းပြဲကိုမူ ၾသဂုတ္ ၁၄ ရက္တြင္ က်င္းပမည္ျဖစ္သည္။

ယင္းေျခစမ္းပြဲ ႏွစ္ပြဲစလံုးကို ညေန ၆ နာရီတြင္ က်င္းပမည္ျဖစ္ၿပီး ကြင္း၀င္ေၾကးမ်ားကို MFF ကထပ္မံထုတ္ျပန္ ေၾကညာမည္ျဖစ္သည္။ အင္တာမီလန္လူငယ္အသင္းႏွင့္ ေျခစမ္းပြဲမွာ ျမန္မာ ယူ-၂၂ အသင္းအတြက္ ဆီးဂိမ္းစ္ၿပိဳင္ပြဲမတိုင္မီ ေနာက္ဆံုးကစားမည့္ ေျခစမ္းပြဲျဖစ္ၿပီး ယင္းေျခစမ္းပြဲ ယွဥ္ၿပိဳင္ကစားၿပီးပါက ဆီးဂိမ္းစ္ၿပိဳင္ပြဲယွဥ္ၿပိဳင္ရန္ မေလးရွားႏုိင္ငံသို႔ ထြက္ခြာမည္ျဖစ္သည္။

အီတလီစီးရီးေအကလပ္ အင္တာမီလန္အသင္းသည္ MFF ႏွင့္ မိတ္ဖက္ေဆာင္ရြက္ခြင့္ရရန္ ၿပီးခဲ့သည့္ႏွစ္ကတည္းက ႀကိဳးပမ္းခဲ့ေသာ္လည္း အၿပီးသတ္ သေဘာတူညီမႈမရေသးဘဲ ေျခစမ္းပြဲကစားရန္ ပထမအဆင့္ သေဘာတူညီမႈရရွိခဲ့ျခင္းျဖစ္သည္။

MFF သည္ ယင္းေျခစမ္းပြဲကို မူလက မႏၲေလးၿမိဳ႕၌ က်င္းပရန္စီစဥ္ခဲ့ေသာ္လည္း အင္တာမီလန္အသင္းႏွင့္ သေဘာတူညီမႈမရခဲ့ေသာေၾကာင့္ ရန္ကုန္ၿမိဳ႕၌သာ က်င္းပျခင္းျဖစ္ေၾကာင္း သိရသည္။

ေျခစမ္းပြဲကစားမည့္ ျမန္မာ ယူ-၁၈ အသင္းကို နည္းျပခ်ဳပ္အျဖစ္ ျပင္သစ္ႏိုင္ငံသား ဘန္လာဘီက ကိုင္တြယ္လ်က္ရွိၿပီး ၿပိဳင္ပြဲမ်ားအတြက္ ျပင္ဆင္ရန္ ၾသဂုတ္တြင္ ေျခစမ္းပြဲမ်ား ဆက္တိုက္ကစားမည္ျဖစ္သည္။
    ျမန္မာ ယူ-၂၂ အသင္း ေလ့က်င့္ေနစဥ္ (၀ဲပံု) ႏွင့္ ႏိုင္ငံတကာၿပိဳင္ပြဲမ်ား ယွဥ္ၿပိဳင္ရန္ ေလ့က်င့္ေနသည့္ ျမန္မာ ယူ-၁၈ အသင္း (ယာပံု) (ဓာတ္ပံု-ညီညီစိုးညြန္႔)
ျမန္မာႏုိင္ငံေဘာလံုးအဖြဲ႕ခ်ဳပ္ (MFF) သည္ ျမန္မာလူငယ္အသင္းမ်ားႏွင့္ အင္တာမီလန္လူငယ္အသင္းတို႔၏ ေျခစမ္းပြဲကစားမည့္ရက္မ်ား သတ္မွတ္လိုက္ၿပီျဖစ္ေၾကာင္း သိရသည္။ ယင္းေျခစမ္းပြဲမ်ားကို ၾသဂုတ္ ၁၂၊ ၁၄ ရက္တြင္ ရန္ကုန္ၿမိဳ႕ရွိ သု၀ဏၰကြင္း၌ က်င္းပမည္ျဖစ္သည္။


ျမန္မာ ယူ-၂၂ အသင္းသည္ ဆီးဂိမ္းစ္ၿပိဳင္ပြဲ ယွဥ္ၿပိဳင္ရမည္ျဖစ္ေသာေၾကာင့္ ပထမေျခစမ္းပြဲ ယွဥ္ၿပိဳင္ကစားမည္ျဖစ္ၿပီး ၾသဂုတ္ ၁၂ ရက္တြင္ ယွဥ္ၿပိဳင္ကစားမည္ျဖစ္သည္။

MFF သည္ ေျခစမ္းပြဲကစားရန္ ဆီးဂိမ္းစ္ၿပိဳင္ပြဲယွဥ္ၿပိဳင္မည့္ ျမန္မာ ယူ-၂၂ အသင္း၊ အာဆီယံ ယူ-၁၈ ခ်န္ပီယံရွစ္ၿပိဳင္ပြဲႏွင့္ အာရွယူ-၁၉ ေျခစစ္ပြဲ ယွဥ္ၿပိဳင္ကစားရမည့္ ျမန္မာ ယူ-၁၈ အသင္းတို႔ကို ေရြးခ်ယ္ထားၿပီး ျမန္မာ ယူ- ၁၈ အသင္းႏွင့္ ေျခစမ္းပြဲကိုမူ ၾသဂုတ္ ၁၄ ရက္တြင္ က်င္းပမည္ျဖစ္သည္။

ယင္းေျခစမ္းပြဲ ႏွစ္ပြဲစလံုးကို ညေန ၆ နာရီတြင္ က်င္းပမည္ျဖစ္ၿပီး ကြင္း၀င္ေၾကးမ်ားကို MFF ကထပ္မံထုတ္ျပန္ ေၾကညာမည္ျဖစ္သည္။ အင္တာမီလန္လူငယ္အသင္းႏွင့္ ေျခစမ္းပြဲမွာ ျမန္မာ ယူ-၂၂ အသင္းအတြက္ ဆီးဂိမ္းစ္ၿပိဳင္ပြဲမတိုင္မီ ေနာက္ဆံုးကစားမည့္ ေျခစမ္းပြဲျဖစ္ၿပီး ယင္းေျခစမ္းပြဲ ယွဥ္ၿပိဳင္ကစားၿပီးပါက ဆီးဂိမ္းစ္ၿပိဳင္ပြဲယွဥ္ၿပိဳင္ရန္ မေလးရွားႏုိင္ငံသို႔ ထြက္ခြာမည္ျဖစ္သည္။

အီတလီစီးရီးေအကလပ္ အင္တာမီလန္အသင္းသည္ MFF ႏွင့္ မိတ္ဖက္ေဆာင္ရြက္ခြင့္ရရန္ ၿပီးခဲ့သည့္ႏွစ္ကတည္းက ႀကိဳးပမ္းခဲ့ေသာ္လည္း အၿပီးသတ္ သေဘာတူညီမႈမရေသးဘဲ ေျခစမ္းပြဲကစားရန္ ပထမအဆင့္ သေဘာတူညီမႈရရွိခဲ့ျခင္းျဖစ္သည္။

MFF သည္ ယင္းေျခစမ္းပြဲကို မူလက မႏၲေလးၿမိဳ႕၌ က်င္းပရန္စီစဥ္ခဲ့ေသာ္လည္း အင္တာမီလန္အသင္းႏွင့္ သေဘာတူညီမႈမရခဲ့ေသာေၾကာင့္ ရန္ကုန္ၿမိဳ႕၌သာ က်င္းပျခင္းျဖစ္ေၾကာင္း သိရသည္။

ေျခစမ္းပြဲကစားမည့္ ျမန္မာ ယူ-၁၈ အသင္းကို နည္းျပခ်ဳပ္အျဖစ္ ျပင္သစ္ႏိုင္ငံသား ဘန္လာဘီက ကိုင္တြယ္လ်က္ရွိၿပီး ၿပိဳင္ပြဲမ်ားအတြက္ ျပင္ဆင္ရန္ ၾသဂုတ္တြင္ ေျခစမ္းပြဲမ်ား ဆက္တိုက္ကစားမည္ျဖစ္သည္။
    </string>
    <string name="latest_news">Latest News</string>
    <string name="no_data_to_display">No Data to Display</string>
    <string name="refresh">Refresh</string>
    <string name="btn_forgot_password"><u>Forgot Password</u></string>
    <string name="btn_to_register"><u>New User ? Register</u></string>
    <string name="lbl_navigate_to_login">Already have account ?</string>
    <string name="hint_enter_phone">Your Phone</string>
    <string name="hint_enter_email">Your Email</string>
    <string name="hint_enter_password">Your password</string>
    <string name="lbl_mark_my_home_on_google_map">Mark my home on Google Map</string>
</resources>
